求救 執到隻bb鴿點算！！

係公司執到隻bb鴿 facebook問咗好多群組都無人收養 我地決定係公司養佢 但係可唔可以有人教下我點照顧😭😭

燒乳鴿

滷水乳鴿

咦～污糟邋塌

質佢食垃圾啦

你出世個下夠臭又多血啦
又唔見你屋企人質你食垃圾

周街個啲白鴿
要黎做乜